タイトル：ギザギザハートアクション
作成者：PnumaSON

ダウンロードいただきありがとうございます。
本ゲームはニコニコ自作ゲームフェス3へ投稿する目的で作成されています。
本製品の著作権的なものは一応PnumaSONにありますが、公開されているソースや3Dモデル等につきましては
己の道徳の許す範囲で自由に改変、使用していただいて構いません。

【操作法】
マウスでカードを選びます
ASDFZXCVはそれぞれモーションが登録されています

【ルール】
剣は杖に強く、杖は盾に強く、盾は剣に強い　いわゆるじゃんけん方式です
数字は大きいほど強く、１から５まであります。
同種なら数字の差分が攻撃力になります。
異種なら　2 + 数字の差分*2が攻撃力になります
踊りに夢中になりすぎてカードを選択しなかった場合、カードはランダムで選ばれますが
無条件で敵の攻撃が通り、2+数字分のダメージとなります。




不具合のないように努めておりますが、万が一このソフトウェアによりいかなる損害・不利益が生じた場合でも、制作者は、一切、その責任を負わないものとします。



2014/03/01 ver 1.00


製作に際して参考させていただいたホームページ様方(敬称略)
DXライブラリ　http://homepage2.nifty.com/natupaji/DxLib/
C言語何でも質問サイト　http://dixq.net/